點樣同台灣人相處

如題，我係台灣讀左3年，我台灣fd得兩三個，有冇留台香港人又係大學生係好成功好多fd可以分享下嘛 need help

問佢係咪韓粉

係就小心啦

個人毒去到邊都毒
唔關台唔台灣人事

賴鳩台灣人唔識同人相處

冇賴呀 想問下點同佢相處姐

點樣同樓主相處

利申：台仔

仲死口硬，樓主5毛，拉

台灣人係熱情外向，我都識幾個台灣人，相處冇難度 你肯講野就得

問台妹食唔食港腸

我都好主動 但係我感覺冷漠 我係台北果邊讀

見人就幹你娘看三小

做功課r fd 子（project之類
交換到ig就得閒聊騷下
面對面基本上唔係太靜都冇咩問題（？
禮貌d（？

其實最主要係遇啱人，有d 9人就咪鬼曬氣

真心既，Del左連登佢改上巴哈

我今日就係group project 傾完佢地即刻趕住番屋企 留到留唔住T_T 可唔可以講下有咩相處技巧 我已經冇講咩敏感話題

台灣人易相處過香港人好多喎，冇咁多架子，你係咪成日扮cool人地yo你唔係點應人咁呀

真心 我每次都係有微笑同好有禮貌咁應佢地 你可唔可以講下你係邊到讀？

我唔係台灣讀書，只係以前識落一班台灣人同有兩個女朋友都係台灣人，覺得香港人可能戒心大，都唔多願講自己野，試下人地走黎同你吹水就咪咁大戒心可能有唔同結果

可唔可以分享下你點樣識佢地 我就係大學讀書 第一我真係味試過有台灣人主動同我吹水 有都通常都係yes no question 反而係我同佢分享完佢都冇興趣分享 我真係好樂意分享自己但係感覺次次都好冷漠

d台灣人係我去旅行識同working holiday識所以可能同學校有d唔同都有聽講過台灣大學會有少少排斥香港人。不過我會周不時問下d台語點講既，講真你香港有外地人問你學廣東話你都會對佢上心d

原來係咁 好啦多謝依位巴打 真心感謝咁有建設性答案😭